====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est l ' ambition de G3A que de développer cette approche originale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

